問女仔拎telegram

是咁的 ,
我問個女同學拿了個telegram ,
佢又同另一個女友friend的,
我在不知情的情形下,
給了佢個friend的telegram我,
talk一排覺好似另一人 ,
我又問另一人拿多次她的telegram ,
真的不同

you have why play me?? [/quote]

他不是她而是另一個牠
咁快轉咗telegram